淘大打人好暴力

但情景好似曾相識